森美個廣告屌鳩啲蝗語真係睇到大快人心

唔係100毛打手

但係呢個廣告屌柒啲方方面面 加大力度 高度關注嘅垃圾蝗語 真係大快人心
支持廣東話

1

2

3

4

5

但一開頭又話比間英文學校踢出校
心諗扮咩重視中文

6

明明得一半中文咋嘛

7

咁賣廣告 咪有人支持囉

似返個人

拍得好好

阿希?

你係阿希

雖然有啲俚語係隔硬放入去，不過都睇得好過癮

阿希

即時幫佢like + share

我今晚即刻買彩豐行

推

條片仲串鳩啲大陸狗叫人成日老師前老師後
乜撚野森美老師

pish

你係 啊希..?

你講森美？

所有本土牌子都應該咁做

係

睇森美屌啲蝗語嗰到最爽
btw裡面啲俚語全部都係當年森美移動笑談廣東話講過

正評

屎窟鬼咪屎窟鬼囉，咁都要驚

同埋，屌你老母啦森美，傷孽賤臺出賣香港文化就叻

幾好

又抽阿希水

下支沖涼水買彩豐行！

重有你個仆街冚家剷毛記，屌你老母大爛臭化屄，咁多年政治娛樂化、愚民化，屌你老母啦，搞到咁柒多港豬，你班仆街毛記咪有份造成囉，食屎啦林日曦，做過傷孽賤臺始終都係賤人嚟

我愛廣東話

一陣去彩豐行

呢啲咪廣告囉 即刻買返支

循例一定要屌柒俞琤呢個仆街，1988、1995年搞「百分百原創日」原創歌運動間接搞死香港樂壇；第一屆叱咤侮辱梅姐；881當年毓民、鄭經翰單嘢自我審查，盡毀林彬、何佐芝風骨

加上請埋一大班陰陽屎忽鬼，自詡品味高尚，其實人格低下，終變傷孽賤臺，勾結CCTVB，只重視噱頭，不理實質

叱咤頒獎典禮利益行先，音樂行後，屌你老母大爛臭化屄傷孽賤臺，人人得而誅之，正仆街冚家剷

真心好
今次唔屌佢

呢條片真心拍得好好，咁先係香港嘅廣告黎㗎嘛

有無up上youtube想睇下支那人玻璃心

聽日放假即刻幫襯彩豐行

森美老師係唔係同蒼老師差唔多果d
屌你老母啦森美
以前一句聲都唔講 大局已定先死出黎拎個尾彩
死廢柴森美

一聲都唔講？

我今晚已經落左街買

我本身就喺youtube見到 不過偷片低清黎 廢事share

講陣 肯接呢個廣告講呢啲野就已經抵讚
應屌就屌 應讚就讚 如果唔係無人做

你係吖希

我係香港人

政治唔娛樂化邊撚到有人理啊

依家買

其實佢不嬲都牆頭草姐 邊邊上到位咪企邊度

嘟忽鬼係當年佢笑談廣東話講架 醒唔撚切

仲抽埋阿希水

睇左好幾次，個廣告真係好感動
今時今日仲有本土牌子肯咁直白串鳩蝗語
呢份吉士都值得鼓勵！！！
點解要去迎合啲蝗蟲講普通話？
睇見啲同學開始被蝗化真係好唔開心
滿口蝗語又打殘體
唔好奶共奶成咁啦好嗎
摧毁一個地方最快就係入侵佢地嘅文化
好想大聲咁講 香港人係講廣東話！！！
以後只用彩豐行

我都睇左個廣告幾次
覺得森美直接屌佢你係咪痴左總掣啊？咩話，廣東話啊！嗰到好撚應

例子？

你咪繼續屌 到時死都無人出黎為你講野你就最開心

毛記打手？

中立非打手

政治唔娛樂化，班仆街邊有錢搵，班港豬邊會繼續進貢啲錢畀佢哋使
啲港豬咪又係求其like下就算，理？兩嘢就唔記得啦港豬
港豬繼續次次含撚投犯民，犯民就繼續出賣香港，真係共業嚟

最後彩蛋
903回憶出哂黎

咁不如講吓唔娛樂化。啲港豬點樣會好擺政治上心，好多人理？
班人有錢搵，代表政治立場係有市場。咁咪鼓勵人地表達立場，唔一定搵錢就係仆街架喎

頭條新聞已經係咁啦

都幾撚好笑

個廣告的確幾土炮 好親切
多年用家表示 賣廣告都算 仲要係用100毛啲廣告
仲要請埋森美拍
今次唔知加價又加幾多

你啲用字搞到我以為呢度係香討 十足十啲廢中咁

我唔介意比多啲錢買

又吹奏依條撚樣

屌得好

夠薑就係電視落廣告啦 100毛個台搵鬼睇

呢啲廣告hard sale得黎個人係會舒服

我係阿希呀......

咁長唔知要幾多廣告費

直接hard sell本土野唔介意

當年笑談廣東話真傻笑到趴係到

森美仲接唔接到cctbb啲job 好波

睇咗10次

这个广告太牛逼了😂😂🤙🏼

港豬對時事唔上心個本質，就係畀呢啲所謂媒體，日日政治娛樂化造成，明明政治現實好撚嚴肅，好撚仆街，睇下呢啲嘻嘻哈哈，好似嬉笑怒罵嘅嘢就覺得自己好似參與咗政治咁。呢啲所謂媒體連共產黨小罵大幫忙統戰手法都不如

但係現實就係一切照舊，犯民建制繼續日日一齊出賣香港人，而呢班一早已經畀垃圾媒體洗曬腦嘅港豬，就繼續畀呢啲所謂媒體影響，繼續養住班垃圾犯民去出賣返佢哋轉頭，本土港獨就徹底收皮

頭條新聞係政治娛樂化，但香港電台起碼都重係公營機構，唔係好似傷孽賤臺、毛記用政治娛樂化嚟做搵錢、為私利嘅手段，都唔多講傷孽賤臺、毛記呢啲本身淨係重視gimmick同noise，過幾日又另一個廣告，港豬又繼續送錢畀佢使，只係一盤生意

你係阿希係餐廳笑左出聲

搵謝安琪去沖涼仲好啦

屌你都搞撚笑，呢個世界本身就係一盤生意。政治協商係一盤生意，國與國嘅外交係一盤生意，特朗普都係咁嘅心態啦。
你無市場，無籌碼，又無政治話語權，撚有人聽你講野咩，你咪繼續將政治當成崇高不可褻瀆嘅真理囉。

支那蝗一定要死

有冇人睇到有啲sad
我睇到諗起十年

因用字而廢言，精彩

廢你老母 睇下你啲dislike先啦 鍵國唔係咁鍵架

做過傷孽賤臺始終都係賤人嚟
你啲point都一樣咁精彩

搵淫kay去沖涼正啊

不過唔會有呢個咁吸引到我去買

唔撚係掛

我一路都屌正負評係連狗一個操控輿論手段嚟，連登仔唔應該咁容易就畀啲所謂正負評影響到

我講嘅嘢亦從來唔係以取悅任何人為目標，同一個post大多數人都吹捧傷孽賤臺一個仆街DJ同毛記呢個仆街媒體，我有另一種立場，有何不可

推
支那蝗仆街死全家

精神分裂?

指控商台但屌既唔係商台而係森美

你係阿希？

同tvb個廣告有連接

好多五毛仆出嚟抹黑

森美十幾廿年前已經係電台播笑談廣東話
有反國教, 亦公開係電台叫人反思到底咩係破壞咩係建設

當年開咪屌鳩atv焦點，仲有之前撐何韻詩添。啲五毛全部盲鳩曬見唔到架

啲垃圾五毛最叻就係講嗰幾句架啦
平時又唔見你講
牆頭草見風向去邊就跟風

有d 真係舊到都無乜人講
90後我估唔識好多

呢啲咪高質廣告
屌蝗語屌得好爽

撚有人講過商台同100毛一句咩呢到，你係唔撚係妄想症啊

首先唔係吹捧商業電台同100毛，我最多只係吹捧彩豐行呢間本土公司。
奈何總係有on9仔鍾意將焦點shift左去針對人嗰到，然後表達自己好撚眾人皆醉我獨醒嘅立場

支那美

阿希好正

好撚精彩

抄日本仔

雖然個廣告同賣嘅嘢唔關事
但我會買彩豐行嘅嘢

係本土製造 支持本土

關日本仔咩事

近排早霸王換埋人 又好聽返
大哥

睇完好撚爽

唔係啲咩搞腸沙 洗牌叠已經好好

邊個廣告

「先生」可通「老師」，但支那用老師當先生，反而日本仲keep住「先生」正確用法~

咪又係彩豐行
沖涼果個廣告

森美過往言論FYI
做得啱就支持, 做得錯就屌 歡迎補充佢過往仆街行為

屌ATV焦點,叫人反思咩係破壞 咩係建設

反國教

中文本身無呢啲敬語尊稱 夾硬咩都加老師好柒

大大力屌尻d蝗語真係好爽
嗰個校長都幾好戲
對白仲多過森美

中文不嬲有「先生」敬語尊稱，只係e家無人用

先生喺中文只係稱謂 未去到日文所有大過自己嘅人都要加先生

「先生」係日文係有規定，唔係人人都叫得「先生」，一般大過自己嘅人都只係さん~

龍志權

吓我一路以為你講緊先生就係講日文嘅さん

せん せい
先 生

係幾高質今時今日呢啲廣告香港人就鍾意啦

臨尾笑到仆街

但係日本唔會好似支那咩人都嗌老師 せんせい

呀希

日本係好有地位/好professional嘅人先會比人叫先生
醫生律師or業界入面好專嗰啲人

支那就乜柒都嗌

森美本人係大中華膠黎

臀部靈魂一開始load唔倒講咩

100毛重生

啱啱落嚟？

Ching識貨 佢又真係幾正ge

立場唔同有咩所謂？社會就應該有唔同聲音
最賤種既係為錢出賣靈魂 冇自由意志既人

我欣賞佢有叫人有批判思考
唔代表我一定要認同佢立場

連尼住夠膽就將我呢個post做精選
彈曬通知比所有連登仔

未聽過就唔可以係香港人？

中立非重生

source?

等於hocc擺明係左膠
即使佢立場同我唔同
但我會欣賞佢賠上自己事業 都要講出自己心底說話同睇法

今次好正

屋企乜都用緊彩豐行 支持

好多都係以前同leo做笑談廣東話果陣講開

下？
呢到唔反100嗱？
明明早排一提起100毛連登仔都負皮左先

自己慢慢搵，佔中個陣表哂態

大陸狗制造既所謂文明,
都係屎忽鬼,無靈魂,無人明既文明! (仲要係抄襲既添!)

樓主你又唔使起曬弶咁嘅，我啲激烈言辭主要都係對森美、賤臺同毛記

我知道你係吹捧緊彩豐行，但佢落廣告嗰間毛記（重有電視臺CCTVB）同埋佢用嗰個代言人(重有佢做緊嗰間電臺)本身啲所作所為好有問題

好多人未必有連登戶口，或者淨係見個post上熱門，或者多所謂正評，就立即覺得CCTVB、森美、賤臺同毛記講嗰啲嘢係真理，而冇理會森美係大中華膠(同時行事看風駛𢃇)、CCTVB奶共、賤臺控制聽眾聽歌選擇、毛記政治愚民化呢啲不得不提防嘅嘢。唔係話咩眾人皆醉我獨醒，而係點都要有人出嚟屌下佢哋，否則啲人慢慢就會因為一個或幾個廣告而信曬佢哋講嘢(而我認為事實如此)。

彩豐非百毛

本土港獨就徹底收皮

自己個界別收皮
點解唔係反省自己而賴人哋度

又去重溫下笑談廣東話先

彩豐行唔怕得罪上面 試下掉上天涯 大陸人擺買就仆街

呢個唔夠啜核 大陸最鐘意乜總乜總

老師其實都叫正常

賣上大陸架咩

咁你望吓本民前個Facebook page幾鍾意share100毛啲野

佢旗下有出個d沐浴野，大陸有得賣

大陸 係睇好唔好用 好用咩政治立場都唔會影響

D&G 特價 超多人買

個concept好似唔太夾

成日反日反美

咪又係仲用iphone
口裡說不

你話係就係？憑咩

阿希

btw彩豐行都好勇

咁你又問我? on9
傻閪連臀部靈魂都未聽過 扮咩香港人？

睇完即刻想去買番枝支持吓

仲要想啊唔係掛？

兩隻字：本土

咁勇？

森美幫以前自己啲𡃁賣廣告

屌尤其素質呢個字
真係蝗到仆街
啲腥港人仲要話冇問題

上次台慶撚尻tempo都未驚啦

馬明最近點

錢姐

講陣 陣你老母呀樓主
jiang zhen
拼音狗

我打廣東話拼音唔撚好意思

原來 hktv 有彩豐行嘢賣，已經訂咗洗手液以示支持哈哈

因為呢個廣手我like返100毛同支持彩豐行

*告

又唔算好大中華膠
聽左佢做節目咁耐可以話佢睇錢做人而扮做中立撚
好多野避而不談 而家本土興起佢接呢個廣告亦好合理
like應該係比毛記/彩豐行

下次用完就買彩豐行，屌你老母

唔鍾意森美, 不過佢咁夠薑拍條咁既片, 實要支持下

正

利孝、和夫人

聽到阿希笑到仆街

又要重溫多一次

依條友民族主義色彩好重，絕對唔係扮，更唔係咩中立撚，你同佢講港獨蝗蟲之類話題即刻屌到你上天花板

不過我明大把人捧佢，覺得佢醒目仔世界仔轉數快男神咁款，但呢挺人並唔係咩義氣仔囡

當年集集笑談廣東話都down落mp3聽

對森美即刻多咗好感

係咪台仔抄日本, 蝗國又抄台仔?

我都係

唔鍾意森美
唔鍾意100毛
但個廣告好正

咩叫方方面面？
廖碧兒？

做正確野就應該讚
無關機構過往行為/立場

彩豐行d野係幾抵用 不枉我支持咁耐

好正

晨早有用緊，睇埋佢呢個廣告
佢一日有得賣，都唔會轉牌子用足一世
本土牌子要多啲支持

unfollow咗好耐 但呢個廣告幾好

屈機

聽幾多次都笑死
叫呀希唔好出聲住

你係呀希？

笑到仆街

我記得彩豐行當年佔中果陣出過一個廣告係抽佔中水, 主題好似係教人點樣慳錢, 其中一個”方法”係瞓街(個卡通片段係夏愨村), 串人阻街
詳細內容真係唔記得但佢成個廣告都係暗串廢青佔中, 擺到明藍屍立場, 究竟佢宜家係咩立場...
有冇人睇過條片知我講咩 定係我記錯

其實個廣告最尾先賣小小廣告
不過睇到好爽

g持
聽日放假去買黎用先

最正係講埋優化
好多廢老以為優化係正常

阿希都玩埋

第一屆叱咤侮辱梅姐；881當年毓民、鄭經翰單嘢自我審查，盡毀林彬、何佐芝風骨

sorry當年naive，請問有冇詳情?

彩豐行今次係得既 呀希
用緊白麝香味沐浴露！好香

支持支持

其實有幾多人知彩豐行成日抄人哋品牌名品牌設計同產品出prduct

我始終覺得呢啲嘢愈多人知道愈好，就算聽賤臺，都唔好將呢個臺(重有某啲屬於呢個臺嘅人)講嗰啲嘢照單全收。我而家都聽開光明頂，不過呢個臺好多嘢仍然令我好反感，包括佢某啲臭史、某啲人做過嘅某啲嘢，不吐不快。

有關我引用神駒facebook post屌柒賤臺同俞琤個post：
【香港樂壇大毒瘤】傷孽賤臺「叱咤樂壇流行榜頒獎典禮」31周年柒事榜

有關梅姐：
呢個真係要搵啲舊新聞出嚟講，而好彩有個研究香港樂壇的blogger都有講到呢單嘢，當年唔係得梅姐(我自己就覺得因為狗娘生當年已經係同環球華納玩緊小圈子，要力捧當年係華納嘅葉蒨文；梅姐係華星，一個獎都冇 )
第一屆重有倫伯。倫伯1987年十大中文金曲公開宣布唔再攞獎，屌佢老母第一屆狗娘生又照頒獎畀倫伯，呢一切一切，咪就係源於肥婆：

1988年度叱咤頒獎禮關於梅艷芳的爭議
首屆叱咤頒獎禮, 最大爭議是梅艷芳沒獎, 以及譚詠麟已宣佈不領獎但照有獎給他, 有說當晚梅艷芳已打扮靚靚準備出席頒獎禮, 但去到場館外, 知悉沒有獎, 憤而離去, 這是傳聞. 她事後批評商台將譚校長擺上枱, 令他左右做人難. 商台在俞琤大改革下, 頒獎禮做法跟以往不同, 如即場公佈結果, 不會多設獎項人人有份等等, 由第一屆開始已惹起甚多爭議, 過後十幾二十年都有很多人不滿, 亦有很多人喜歡. 以下是88年度叱咤頒獎禮後的報章報道 :

「叱吒樂壇流行榜」竟名落孫山 阿梅強調公道在人心 反對保密得奬名單即場才公布
1989年1月19日
商台舉行的「叱吒樂壇流行榜」多個奬項中，梅艷芳榜上無名，對於這個賽果，不少人感意外，梅艷芳的反應是，商台只是一間機構，不代表全世界，公道自在人心。

當晚的頒奬禮，梅艷芳亦未有出席，她表示，實在太尷尬，即使是好朋友得奬，會為朋友開心，自己亦會有一剎那的失落。為免有尷尬的情況，她未有出席。

梅艷芳估計今次未有得奬，除了88年只出了一張唱片之外，近期少參加商台的活動，亦是落敗的原因之一。

不過，今年梅艷芳會將時間多放在唱片上，計劃出版兩張唱片。

張國榮曾經講過，不喜歡音樂性的比賽，會影響歌星之間的友情，對於張國榮的說法，梅艷芳很同意。

她表示：事前公開了得奬名單，會比臨時揭好，一大班人在台下，定有人失落。

看來，梅艷芳亦感受到阿倫的心態，她說早已感受有競爭才有進步，卻不可以是惡性，良性的競爭，大家都會歡迎。

梅艷芳表示：以徐小鳳為例，對於奬項好隨便，可見是實力派即是實力派，演唱會超過30場，證明奬項影響不大。

她說：「我贊成選十大金曲，卻不贊成選最受歡迎歌手，事關受歡迎的定義，好難作準則。」

梅艷芳表示：不介意沒有奬項，卻介意被人講葉蒨文取代她的地位，沒有講過自己永遠係第一，而且各人有各人的觀眾，怎可以講誰取代誰。

俞琤將葉蒨文的歌曲與梅艷芳的歌比較，梅艷芳表示：每一首歌的成與敗，除了歌手本身之外，天時地利人和亦好重要，不應將之來作比較。

無綫舉辦的「十大勁歌金曲頒奬禮」，梅艷芳已連續四年得最受歡迎女歌星奬，今年會否連任？梅艷芳表示沒有所謂。
==
梅葉之爭只是好事之徒搞出來 梅艷芳曾接俞琤電話 解釋其未能獲奬原因
1989年1月23日

梅艷芳在無綫十大勁歌金曲頒奬禮上，蟬聯第四屆的最受歡迎女歌星。

有指本年樂壇，繼張國榮、譚詠麟後，以梅艷芳及葉蒨文成為最新的競爭拍檔。 阿梅稱，其實所謂的梅葉之爭，只是個別好事之徒所形成，自問心情輕鬆，而以葉蒨文的鬼妹性格，相信也無所謂。問及會否覺得葉蒨文對自己的歌唱事業造成威脅？她認為，其實人生中，最大的威脅是自己，只要不同其他人比較，便不會受壓力。

早前許冠傑曾認為，歌星就如一個拳手，必須要擊敗對手，又如一個小學生，隨時應付考試，對此說話，阿梅認為只要是良性競爭，就是好事。也因此，每年樂壇上的頒奬禮都會備受矚目，事關透過頒奬禮，令歌者更有上進心，但笑言自己則是在模模糊糊的情況下蟬聯了四屆，可能是好運的緣故。

有指若歌星不出席頒奬禮，電視台或電台便不會播放其歌曲？阿梅認為，歌手同傳播媒介的關係屬互相利用，無可能不支持頒奬禮而要受頒奬。而且，透過傳播媒介，亦是一種同歌迷拉近距離的方法。提及商台的「叱吒樂壇流行榜」之頒奬禮，她榜上無名，阿梅不欲提起此事，只透露日前接獲商業一台總經理俞琤的電話，向其解釋未有獲奬的理由，阿梅形容當時也只是「哦」了一聲便算數。

稍後將北上廣州開演唱會，隨行帶備六名私人保鑣，據梅艷芳解釋，是因為廣州歌迷太熱情，多個人多份照顧。另則計劃在八九年，推出兩至三張唱片。
==
有關毓民、鄭經翰單嘢，呢條片都相當清楚，另外可以google當年相關報導，都好詳盡，不能盡錄：

啊希，你個屎忽好緊啊

即刻買返幾枝

香港本土文化上位都係好事吖

好撚中point
普通話真係唔係中文

搞到我要unblock返佢dislike

感謝薑汁絲

係香港，學生哥溝通用普通話講野，真係好撚想屌柒佢地，心底無限可惜，《十年》講既野，不遠了
新加坡前總理講得岩，50年不變，50年後香港同大陸城市冇分別，回歸左一半都未有就搞死左。
如果英國接返香港，只要20年就追返失去既野。

你死啦樓主連登仔好憎打手㗎

以後淋浴露用彩豐行 反正佢又唔貴

如果真係接返香港, 有得追都好過而家追都無得追啊
Between, 個廣告好撚中

細個最鍾意聽笑談廣東話

大6狗。。。。真係扺屌

睇到想喊
而家出面周街都係支那式中文
每間公司marketing team都係乜撚打造優化加大力度
堅持用正確既中文反而會被視為異類
香港人幾時先會醒覺

大佬唔通個brand無approve過個廣告？

Loved it. Shared.

毛記政治愚民化

香港正正經經講政治既節目冇咩？但係港豬會唔會睇先？如果冇曬毛記依d所謂“娛樂化”政治節目，留意時事政治既人係咪會多左？

如果你話毛記抄橋/唔好笑/低質，我冇意見，人人品味唔同，但係竟然放埋去同cctvb一齊屌，就真係不敢苟同喇

你唔好咁撚癡線啦 唉屌...

個brand 唔say yes點出得街呀傻鳩

無常識

我諗人地個brand冇諗個做支那人生意

好撚正個廣告

彩豐行係第一平民名牌

平時奶共噤大力
依家轉頭就話好

第一個清算你 咁撚冇腦學人做五毛

要同西方接軌 有出國經驗係去山西

係，政治娛樂化係會比正經嘅清談、政論節目多好多人理，容易入口好多，但理會嘅時間始終都係好短暫。我認為呢個正正就係問題，毛記呢啲就係將政治搞到太易入口(當然我認為毛記本身的確相當低質，例如之前抄兩登post)，令到好多人只係停留喺所謂惡搞或者到喉唔到肺嘅所謂嬉笑怒罵，而放棄嚴厲批判嚴肅同仆街嘅政治現實，好多時啲人就係讚好呢啲post之後就算數，久而久之個客觀效果都係愚民化，令人對政治呢樣嘢個態度搞到好唔認真、玩玩下。我始終對而家喺網絡世界入面，好多人用娛樂嚟包裝政治呢樣嘢感到擔憂，好容易成為糖衣毒藥。

hidden message

source呢

一定要支持

好似台灣都鐘意咁

其實就係為左做支那人生意先要用本土香港既名義
你睇下檸檬茶同鴻福堂幾成功

一講阿希就忍唔住喺火車笑咗出嚟

黑暗兵法

無嬲買彩豐行

唔鐘意100毛 但見個廣告 真係要支持下香港品牌

收皮啦傻鳩

答到人地公司會唔會未睇過就出廣告未呀
屌你老母

係囉，咪乜都話人打手啦

同大陸乜都話人老師有乜分別

好嘢嘅話毛唔毛記都要推
衰嘅話係連登獨創都要吊

點解龍志權隻眼大咗咁多嘅

買

答唔到就匿返入你老母個閪啦傻鳩 仲突個頭出嚟俾佢我撚

又變咗鬧交post

條傻鳩話因住害咗人個brand
又話等睇中共算帳 唔屌柒佢點忍呀

無腦就收皮先啦😂

容姨有份「加大力度」
難怪咁多人憎佢

支那狗，愈屌佢愈會買

淪落到要刷支那狗鞋嘅都唔方係高質產品

今晚即刻落去買返支彩豐行.
希望森美唔好被cctvb封殺
有腦又敢言既藝人買少見少

彩豐行其實有無人真係用過